有冇人知依款初音 冬服ver依家賣幾錢

召喚初音迷 解答

舖頭 ~$110

Thx

依隻唔靚
好似今年新出